
Многим не понять, что я делаю на этой планете,
Многим не понять, а мне похуй, вы мне поверьте
Многие не знают вообще, что они сами тут делают,
А я знаю точно и в этом смысле я их всех делаю
Я знаю точно, точнее мне кажется некуда,
Надо ебурить насмерть каждого недруга
И я их ебурю ебурю ебурб ебурю ебурю,
Ебурю подручными средствами и в снег и в бурю
Мне мама с детства говорила, что я слабачек.
Где мама? Я шинканул ее на мелкий фаршмачок
Фаршмачок мамулю я порционно слил в унитаз,
Я сделал это не для себя, я сделал это для вас
Избавил всех от этой злоебучей женщины,
Плохая наследственность, в этом не ее вины
Ее мать, моя бабуленька была тоже тем еще дьяволом,
Захуярила моего батю, за то что он назвал ее дьяволом
Потом пыталась меня, внучка своего захуярить,
Что бы я ее не захуярил, когда смогу захуярить
Меня опередила ее дочь, тобишь моя мать,
Но я с рождения знал, что она та еще блядь
И что ее надо валить при первом же случае,
Вот такой у нас род весь злоебучий
Слава Богу, теперь один я совсем остался,
Отучился, работаю, в генетике разобрался
